是日晚餐 餓撚請入。。。

吉妹乜咁dry啊

沙漠生存套餐

諗唔到食乜

兩樣都好味

妳成日都要單機食飯咁嘅

我呢排都成日要單機食

又食動物餅

咁正都

掉d動物餅落個麵

笑什麼

我日日都單機食架喎，孤獨老人

勁好食

食哂個麵喇

動物餅紫菜味我最愛

你要調教吓

搵我食飯

係呀狗
紫菜味超好食

邊個咁得閒將我逐個留言負評呀？現真身啦

柒頭調教我？

我怕醜

我喺隔離post都成日收到負皮 淨係負皮我啲cm 正皮晒其他巴絲啲cm

成日OT O到夜一夜要單機食

之前有人專門負評哂我同弘b啲留言，好想知係邊個